顏色既泰文係咩？屎

「唉咁有排玩啦」

細細個睇 笑到仆街

咖啡色呢？「是撚但」

玩人地語言 低能

考古台？

懷舊台

樓主坐咗幾耐監

人地已經講明細細個睇

咪話細細個睇囉on9....

樓主係咪無業 一日開幾廿個post

盲毛到佢 我成撚日都開懷舊post架啦

有啲唔係我開

童年回憶 嗰時諗森美唔驚俾Tonyjaa 打鳩佢

嗰時有線娛樂台都幾多嘢睇
而家

佢同君如啲笑聲

有線既Ali 洪仔

係 笑都係笑佢地d笑聲 笑得好撚on9

條片幾叉年前啦喂

好嬲打

屌你 都話細細個睇
懷舊都唔得？
關家姐夠十年前啦

笑得幾有喜感同有感染力 如果換左楊千樺就唔掂

大笑姑婆
以前有條片 肥姐同古天樂 人瑞做訪問
笑鳩今期流行拜神舞
人瑞又跟住笑 佢啲笑聲。。。搞到我都忍唔住笑

細個真係笑到流曬眼淚 其實係森美 頂佢d笑聲會傳染